{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 등대비치 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数以外に追加人数がいる場合は、1泊当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。 乳幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。 ホテルの事情により情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 画像は実際と異なる場合があり、部屋の割り当てやベッドタイプは保証されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約に優先権があります。 予約特典として市外バスターミナルからのアクセス方法と束草高速バスターミナルからのアクセス方法が案内されています。 様々な交通手段が提供され、手軽にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加人数がいる場合は、1泊当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加人数に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約内容に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの事情により情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と画像は異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、部屋の割り当てやベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "市外バスターミナルからのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "予約特典として市外バスターミナルからのアクセス方法が案内されています。"
        },
        {
            "question": "束草高速バスターミナルからのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "予約特典として束草高速バスターミナルからのアクセス方法が案内されています。"
        },
        {
            "question": "交通手段は利用できますか？",
            "answer": "様々な交通手段が提供され、手軽にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 476
    }
}